如果勁歌金曲肯俾獎林家謙就好撚笑

十大一首都冇，叱吒助攻

仲未計唱作人三甲不入

冇可能啦 林家謙都唔幫tvb唱歌同埋做嘢
又冇簽星夢 肯定唔會頒畀佢
或者頂多分嚿豬肉獎畀佢
因為依家勁歌都係tvb自己圍爐
年年都係周柏豪胡鴻鈞

勁歌只係公司嘅annual dinner

聽講會比獎莫凱謙，紀念殘酷一叮20週年

依家勁歌連容祖兒 張敬軒都無埋 得返星夢啲暗星出嚟拎喜愛男女歌星真係100% 星夢annual dinner

Signal都有獎攞

星夢＋英皇 內部獎

林家謙好似連去都冇去

睇TVB睇到連呢啲濕鳩頒獎典禮都睇埋 想問你平食屎會唔會飲埋汁

其實佢有上過勁歌金曲

認真咩
可能都知呢啲圍爐dinner一定冇獎
加上要冒住生命危險戴嗰個透明口罩
不如死返屋企作曲算

i couldnt care less

最後攞咗最佳原創歌曲金獎同埋唱作人金獎

林家謙上tvb，藍絲黎？

唔係,但佢冇公司 要增加曝光率

排名不分先後

Tvb 之星：林家謙
viu 之星：姜b

有睇開佢訪問,有個人獨立想法,幾醒
唔覺得係藍

TVB之星 係都星夢娛樂班人先啦

tvb之星明明係鳩柏豪